樂高奪寶奇兵:最初冒險實況-不能打開的約櫃

1月11日: Day 491
08:45PM-10:00PM
遊戲:樂高奪寶奇兵:最初冒險 (Day 2)

今日正式完結第一章節去，迎接煩膠公主Willie！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: